就算成功三罷 都要留意執行方式

政府隨時利用三罷玩9市民
例如就算你話學校依家已經停咗課
教育局依然要學校搞啲咩網上學習
老師學生其實隨時仲忙過平時返學

等同罷工一樣
而家勁多公司包括政府都home office
其實咁樣真係達唔到三罷目的
隨時仲衰過返工

我唔知呢樣嘢同工會有冇關係
但我想講從今日開工嘅經驗可以睇到
如果到2月3號真係成功全港大三罷
大家一定唔可以俾公司迫到你home office
如果唔係根本違背三罷嘅原意
學生都一樣 如果唔係你屋企繼續忙着做功課
根本就會同場運動脫節

Poor Man EMP

係，林鄭陰招，等啲搖擺緊嘅唔知其他人有冇擺

請假當罷工，home office都可以當罷工

弊在罷工嘅最終目的影響經濟
甚至係經濟攬炒
但如果你home Office咁其實對經濟冇影響
甚至睇宜家個勢係會比以前仲做多咗

港豬係咁，一陣又話你迫佢搞到輸民意

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

心

呢個真係要推

係時間叫日本封我地喇，有無日文JJ幫手

國際戰線：求國際封鎖香港

就算成功三罷 都要留意執行方式

推

home office 都run到 我返工黎做乜

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️